最好用mesh wifi 係邊個

屋企800呎左右
中間有啲主力牆，一定要用2個router

依家用緊兩隻apple airport 兩個ssid

咩牌子好？
google?

Orbi

睇下先

用過velop 垃圾到震 上網放左
換左orbi 唔知咩50

其實我都想入，我搵左好多網都係orbi最好，但我諗緊入rbk 23 or rbk 43好，一隻mirco 一隻mini

巴打可唔可以講下有幾廢同orbi分別？

用緊ORBI, 不過有個問題, 佢個頂上面有塵入唔知點搞

aimesh都唔錯，用緊

個個都有orbi

巴打，可唔可以講下你屋企幾大同用邊款 想了解下買2or3隻

我都用緊，三部orbi,穿一幅主力牆加一幅房牆都收到，全屋三房加廁所

呢型號唔係好肯定,要返去睇盒
不過係呢隻樣

我買左兩隻, 1000呎, 係主人房個廁所收唔係好度, 可能隔太多牆
不過仲有個問題, 唔知點解有時我企係中間load唔到野, 好似跳黎跳去簡緊router, sorry for 1999

我可能同你差唔多大，想係廳放一個，第一間房放一個，最入主人房放多個，我都係到諗咁多石屎牆穿唔穿到

中間位可能會搵最好個個而接收所以跳來跳去

我擺係圓圈果兩個位, 交叉果兩個位就收得麻麻
中間位果個我都唔明, 例如我係房床上面玩電話game(擺router果間), 佢會跳ping 又lag
同埋買完先有個問題, 佢個router頂會入塵冇得清

留名

擺多過入左下間房會唔會好啲？ 原來頂個個有位入塵架

如果間房有拉lan線
係咪可以每個都bridge曬佢？

你睇下個ROUTER上面咪有D藍色光既 咪就係果度入
你可以買兩個試下, 我間屋擺位比較差d, 因為個寬頻條線拉左入我間房

兩件廳該唔夠，個廳有主力牆 好那煩

我諗住咁樣放，唔知得唔得

你買3個 到時慢慢自己擺都得啦

其實我仲諗緊買2or3個

快順流暢

咩model

咩名

Amplifi HD

買兩個先囉
我記得可以再單買

巴打好唔好用？

同你floor plan 差不多，meshpoint 一個廰一個房，主機放在中間即係你其中一間房。我門口有間工人房。睡房不放，我怕會影響健康。
全屋十三四個device . Infuse睇NAS 片。我上年black friday在amazon買。us289+10運。之前用AC68U. 不過隻野只是基本功能，用手機接駁。外型幾靚。

Google is da best

US$289單獨一個? 定一套連MeshPoint?

美三腳插

個MeshPoint好唔好用?

我屋企1900呎，全屋用到

用緊google Wifi
原本房係直頭收唔到WiFi
依家睇1080p都順

唯一唔好就係行貨得pccw有
出去買就要買水貨

有無平面圖？平均網速幾多？

Wired connection and steam game downloading

用緊Google 係好用過傳統加Plug既
屋企格局唔好 牆又厚 用2個point 黎Mesh so far冇咩問題幾ok

我就係驚兩個唔夠，啲牆好厚

幾快手wor

WiFi 200M左右，我用ipad pro infuse睇4K h265無停，搜畫反應都ok.不過同價機，無VPN功能。要手機操作，不可用電腦。我駁左三隻8port switch , 另一接NAS

尋日買左個Orbi rbk40用 放左係兩個藍色位 而modem都係係下面藍色位但番到屋企set完之後仲慢過個modem射出呢既WiFi 同埋有啲位個仲慢過個modem 最頂果個係個modem既speed test
想問下我係咪set錯野定係個router最多只係去到咁樣
利申 用緊網上行1000MB 同埋個orbi已經更新左fw

用緊tp link deco m5 $250

你本身用其他router出wifi有幾多？ 我依家用ac68u smartone 1000mb 5g hz wifi都係得200-400mb

一直都係用緊網上行果個modem router 但覺得有啲廢 所以買左個mesh router用 點知都係差唔多
但AC2200 5GHz 理應行到800Mbps

房企 3000 呎， 3 個 google wifi 攪惦

未必夠，除非唔係石屎牆

估唔到你仲快過我買 其實最主要係睇下lan 線出上唔上到800mb ,wifi好似都要睇下咩機接收（利申唔太熟）
不過mesh 有樣好，應該你最入個間房都應該收得好，我可能都買但應該rbk23 算，43可能太大

Using cat6
接收就係 iPhone 6s MacBook Air
主人房佢會自動變2.4GHz 即刻好似食左屎咁
反而modem wifi 會仲快少少

Orbi好似都講過話自動換最好既hz,咁你主人房有福石屎牆，5ghz 穿唔哂都正常.... 所以我諗緊買3定2好

我就簡簡單單買左2個Asus AC86U

咁樣抵d?

Orbi Micro 三件 2800
Orbi Mini 三件 3200

兩個差四舊但個spec好似一樣
但Micro食咗你兩個LAN port
俾我揀我都會買Orbi Mini

利申: Mini用家

Mini spec好過micro 小小內存4g vs 512mb?

巴打三件點擺設？ 有無咩好同壞處求分享

2個指定Asus Router變左做mesh
你買2手又得
買完唔用比1個人又得
當然冇咁快，1000MB光纖佢食到450MB左右

我屋企得700呎左右應該唔洗3隻

睇你有無主力牆，有幾福就應該要...

我呀媽成日話ac68u支3支野好似拜山，好唔老禮

拆一支

所以先諗住換

左邊房係orbi主機

以前用Linksys EA6900放喺客廳個位
廁所, 廚房, 大房都收唔到full speed

而家用orbi就解決晒收唔到嘅問題, 係24*7開一個月左右會hang機, 所以我每個月會手動reboot一次
除咗呢樣用咗5個月都無咩大問題

我屋企實用唔夠600呎都照用3隻
因為入屋條線喺奇怪位

剛剛買咗Orbi RBK20 1主機連1副機，黃金買緊$1830，送$100百佳禮劵

無得輸!

我自己屋企都係3房,加係哂主力牆後面!
我用3個!

我連緊5GHz最盡都唔過450mbps 可能係iphone限制左

用緊邊部Iphone ?

6s

咁就係你本身部機頂速啦

原來係6s

咁我決定下個月就入rbk43

你光纖入屋係你房到，而唔係客廳？

其實係咪除左Macbook之外 其他apple既product都用唔晒5GHz 屋企仲有一部iPhone 7 同iPad 都唔過450mbps

係 都唔知乜撚嘢design嚟

我正常講我iphone 7plus都唔算快 新個啲好似食到快啲

So weird

地牢間舖叫 Capital Centre，其實電腦祭，好多間都做promotion，太多人迫，無專登格價

聽落好正

個個屋企都咁L 大

咁應該買3個，試完夠覺得兩個夠做就放一隻出黎
定係買兩隻，唔夠再買多隻好啲

開始有人知咩係Mesh
早年玩Mesh 果陣上高登問， 個個都話香港無需要

住200呎個啲新樓豪宅應該無需要

用 AC Wi-Fi 去廁所都收唔到啦 ， 就算Mesh 左 我係廁所都跑唔到 200M

我覺得買三隻先，點擺自己鐘意，應該無咩影響 ，盡量放既位廁所都收到，咁就fit fit啦

我都成日擺住其中一個廁所

村屋L絕對需要Mesh

有無usb

Usb好似要rbk50先有

今日的起心肝上網買左orbi rbk23 如果效果差就買多過rbs40做main,跟住每間房較放個衛星算

屋企用緊ac68u 如果專登買隻ac66u做 aimesh會唔會好多舊魚？

唔會呀，自己鐘意就得

屋企細係無需要
我本人就用左homeplug好多年
遲下都要轉mesh

Home plug講起就嬲，唔知係咪屋但電線老，出得個4-10mb 有時皇恩浩蕩就有20mb 。好期待個orbi會解決依個煩惱

想問明明屋企用緊個router冇問題 係房都收到3~5格 但就成撚日fail to download
換orbi 會唔會有改善

似load 空氣 咩router? Dlink tplink個啲？

Rt ac68u

我都係用依隻wor

搞唔掂

i know that feeling bro
但個modem係廳
我房係盡頭
好多年前都係得homeplug做到
用到依家, 我又唔係要求極速

我都係，以前用icable屌佢老母，一個月有一半日子斷線，依家換左smartone,但我又享受唔到速度，好灰

velop成日有問題. 唔穩定
應該orbi最快

曲線show 自己私樓撚

連登仔FG個個月入>100K
個個都私樓

Velop之前都有諗，但最後都係諗orbi

我原先都諗住係Orbi / velop 之間揀, 不過orbi 一出個時唔係mesh wifi router 嚟, 都係一個主一個satellite . 之後更新左firmware 先變真mesh router

最後揀左velop
外型靚, 不過慢過orbi, 又唔穩定

竟然係咁，其實真係唔知點解orbi係stable d

今日到左手rbk23,原來放位都好有學問，最後真係好難攪，仲研究緊 不過at least 我房有過百mb先，但真係主力牆好難穿，減弱左好多.... 要再慢慢研究放位

想知屋企要有幾大先需要用到

當你屋企有地方收得非常唔好嘅時候咪有用囉

我用smartone 1000mb
用aztech homeplug最多得30mb
用orbi插lan有300mb

如果3 層，二樓3間客房，三樓1間主人房，村屋咁1set 3個夠唔夠

兩間房起碼要兩隻，我屋企4間房3隻免免強強夠，最入間房都收得差 仲研究緊啲擺位

我都係 我第一間房放一隻，都有時會橙燈屌 不過wifi都有1-200mb ，雖然廳到會去到3-400百，我都當算收貨，起碼唔係之前home plug咁得2-10mb

未必夠，要睇下牆身厚唔厚，隨時要rbk53

琴晚10點到，即克放位，暫時main得個個位，main wifi 有3-400mb ,lan 有5-800mb，第一間房wifi都有1-2百mb lan 有2-300mb . 但有時會見佢跳去橙燈又跳去藍...至於最入間房就得橙色，wifi得2-50mb .lan 得5-80mb...因為條lan線限制，我都試過move前小小都有時會收到藍色，就收到過百mb....
有時唔明點過穿福牆都下降左唔小，唔知係咪rbk23 射程無咁遠...仲有就係用佢app check會快咁多,用其他app得二百幾mb

用ofca 做speedtest 最準

不過ofca會行行下降速，唔知點解

不如問下你d 器材個速度做乜維持得頭幾秒

velop屌佢，攞唔到HGC dynamic IP

Orbi 1 流!

我普通iphone炸

岩岩買左Orbi rbk23

Welcome

巴打門有無set vpn?

用緊Orbi rbk23 放左一個satellite係自己屋 收得好好
想問如果我唔用 power off左部satellite 咁下次開返係咪次次都要用手機setup返哂? 有冇得自動連返?

可以自動連接，我今朝先試完....巴打你房收得足唔足？ 我廳wifi 有3-400mb 房到得2百幾 隔左福主力牆

驚個頂入塵，用保鮮紙封住 唔知會唔會影響

係房都有4-500mb

點鮮我唔係咁既 巴打主同衛星好近？

主---衛星---衛星
每個之間最小隔7米 不過冇主力牆

你就正，我雖然第一間房，但我住個位係主力牆個面，跟住我房又有主力牆 不過都算收貨

我有隻printer, 係咪要rbk50先開以share 到printer

Printer wifi setting 唔可以直連router?

唔係好識呢啲
我本身用apple airport 一插就無線print到

我屋企個printer search到router 個point 就可以直接print....

廳放左隻ac86u, 想放多隻係房做mesh, 平平地ac68u係咪最好？ (HKBN 1000m)

應該係，之前好似taobao又賣水貨，好似好平

點解我hkbn 1000m ac68u得幾十mb

update完有3百幾 點解差咁遠

我個printer 唔識上網

你要睇下自己個device食唔食到咁高速